====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les réunions publiques de concertation , dès que l ' on présente des vues prospectives à long terme , les participants expriment le désir de résultats rapides .
Tokens having emotion: [ désir ]
Lemmas having emotion: [ désir ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ désir ]
Lemmas having emotion: [ désir ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

